全球七大最高市值上市公司 (騰訊排第六)

七大最高市值上市公司 ($US):
1. Apple - $905.9B
2. Alphabet - $728.4B
3. Microsoft - $652.3B
4. Amazon - $545.9B
5. Facebook - $524B
6. Tencent - $476.2B
7. Alibaba - $476.1B

Source: Bloomberg.

全部都係Tech公司

all in qq牛 唔洗教啦呢d

騰訊好快追上 Facebook

未來10年都會係電子科技既世界黎既

m$仲有第3

每年賣俾企業個堆軟件

仲以為有google

科技公司升得快咪又跌得快

點會無

垃圾 alphabet咪google

咁都有得笑

咁啱今年熱炒科網股姐

笑話黎?

alphabet = google

又有小學雞衝出嚟柒

好柒

唔識就google下先

唔識好正常姐
九成人冇聽過alphabet啦
我一睇仲以為係博彩公司

唔識都google下先啦 有乜理由全部科技公司會無google呀

柒過柒咕碌

apple贏咁多

On9
間中有睇新聞都知啦

呢位巴打心水清 Google做左Alphabet子公司

無油公司上榜

想知20年前係邊7間

絕對正確，基本上係常識來

你無知，唔代表其他人同你一樣

無知又唔認
冇得救

估唔到一個封閉嘅中國市場可以頂到全球市市
真係睇唔透啲錢邊度黎

人地年年賺大錢，唔好聽連登仔講咩就執

咁多出口都叫封閉咩

其實呢D點計,fortune 500 walmart完勝所有人 市值咁低嘅

巴郡依家排第幾？
影都冇

硬係有啲自以為自已好叻
但實情係自已無知on9 嘅盲毛衝出嚟柒

分身？

柒就要認
死撐會型啲？

我識

蘋果已死！

錯
6間科技公司
1間抄人科技公司

應該對落就係巴郡 排第8第9到
巴郡市值 $455B 少騰訊同阿里爸爸小小

fortune 500計營業額
市值計股價

你間公司都幾勁

幾可有人會唔識?

Fortune 500好似係長期top 10
其實堆油公司都跌左

香港七大富豪係地產商

呢個係你問題啦 唔好當個個都好似你咁撚笨柒先得架

應該兩間呀
大陸兩間都係抄人起家
就係因為中國市場夠封閉，先俾兩間野壟斷

半年前到

d on9用smart phone做標準架嘛

竟然得一間歐洲公司

唔睇新聞都咁大聲

買股睇冧把，中就得，股票市場專收叻仔

saudi aramco 如果真係上市應該輕鬆第一

無知都咁大聲

1 兆美元幾多個0

兩間係正確 但唔係alibaba 而係Facebook.

柒左就算啦，仲好意思講九成人唔識？
你個「九成人」係邊到來呀？

d人話宜家油價上市只係值四五千億市值

中國移動咁勁原來

市值無意思

但冇石油世界就食得屎，穩定過科技股

on9仔

中國超英趕美

Alphabet都唔識 ？讀完書未？

舊年油價43usd, aramco revenue 大約160B, 依家油價升返到60 usd

然後香港人仲係睇死it

你d面皮都幾厚
有冇諗過用黎整避彈衣

蘋果已死

巴巴美股，唔叫封閉啦

你查下佢地邊到上市啦

純粹好奇想知多D
營業額高唔係賺多D咩(我知當然要扣返成本,以walmart計個revenue跑贏第2名成倍咁多)
點解反而唔夠其他值錢?